銅鑼灣站封咗

銅鑼灣站封咗。時代廣場職員唔比人入，話成個銅鑼灣站封咗。

係 factchecked
啱啱喺time square走

第一手